有無人做過ikea理貨員?

好做嗎?會唔會好辛苦?

$41/hr

會唔會好辛苦?

唔會

辛鳩苦到仆街